佢係咪玩我？

我一次機緣巧合認識A 我地好夾好啱玩
慢慢我發現我鍾意左人
因為我好怕醜 我冇表白
唔知係咪我太明顯 A可能都發現左我鍾意佢
佢有挨過我膊頭 有少少親密的動作
佢會好close咁痴過來
最後變成日日傾計 出街都有拖手行

我一直等佢開口表白
慢慢我發現佢好似唔係真心咁 有人問佢我係邊個
佢會答普通朋友 之後又好似唔係好想理我咁
唔想覆我 行街唔再拖我
佢眼中好似得我的缺點咁
而我身邊既朋友都唔鍾意佢 覺得佢玩我利用我

有時我覺得佢係玩我 並不是鍾意我 但係有時睇番轉頭
佢都好似有真心對我 好似都有當我女朋友咁愛錫
我都睇唔透 我應該點做 我知我犯賤

見你有意思咪順下你意
有得食唔食咩?

當左你SP

我地冇錫過 冇性方面既野 純粹好似拍拖咁

佢真係對我好過 比希望我 我曾經以為會做到佢女朋友

玩厭了

佢等緊你主動呀傻仔

你唔表白，點認係你女朋友

我係女仔呀

我係女仔 一直都等緊佢主動
但係我真係好怕醜
佢冷淡左好多 我feel到係連理都唔想理我

絲打 我認得你！
我覺得你可以試下問下佢 同佢講清楚
問佢 佢覺得佢同你依家係咩關係

你唔表白，點認係你男朋友

唔通明知人地玩我 仲表白咩

唔一定嘅

唉 我d感情問題真係好多
冇一次係順順利利

係

搵個第二個啦

如果我有咁既女仔係身邊，會直認係女友

如果佢話朋友 都唔會咁sad
佢要講普通朋友
強調左個普通

漁翁撒網

唔駛咁擔心只係有個比你更靚嘅受溝

又好似唔覺佢有出pool

如果依家呢個情況，真係問清楚係最好，等佢確認個關係夠竟係咩。

咁你未慢慢等囉 等到變剩女都繼續等就啱啦

我都唔係咁既意思

咁你想揾答案未主動啲囉 鍾意人未主動啲囉
成日左諗右諗一啲用都冇架喎
所以我自己特別鍾意啲有自信既女仔

女仔唔可以主動架咩
我主動追我男朋友，而家拍左四年